秒回

心郁郁想開post

來吧

有無人阿

幾大

個個都係另一個秒回post 仲邊有人黎

18cm

有人既

你又幾大先

有無人試過flirt 錯人

雞雞 仲諗緊你會唔會開po

20cm

講比你知做乜

點叫你先岩

Hi

圖

你喜歡

你個名

大家咁夜訓做乜9

我地真係識架？

等你搵我

臨瞓前入嚟鳩噏多陣

真係有傾過㗎

你一日打幾多次飛機
鍾意邊個女優
你係咪處男黎架
你今日有無睇av呀
你鍾意咩題材既av架

神神祕祕 我想估又唔想估錯

返工

問漏咗讀邊科

唔識數
唔記名
今日係
無
非gay

番shift?

夜更？

好似係兩個post
唔好相認啦

哇

唔係夜更 地鐵有關

高登定連登

雞哥早晨
乜咁啱呀又係你

臭雞

朋友

鳥哥 玩埋啲電就訓

大波又點

多人回就hea覆我
食屎

後者

咁一定係維修啦 識個巴打做緊

小馬你一日捽幾多次碟
鍾意邊個男優
你係咪處女黎架
你今日有無睇av呀
你鍾意咩題材既av架

你答喇

朋友
乜又唔瞓呀

男人黎架wo

係咁上下啦 就收工

係咪見到仲有20%硬係手痕想用曬佢
I know that feel bro

有我唔認得既人認得我感覺幾好 多謝你

入嚟講聲hi

開乜POST 打LOL COME

撐住阿巴打

得閒14%

月巴

好想食燒肉放題

黃金兩小時

返

臨瞓先見到老雞 入嚟打個招呼
Btw我冇食勿宜演

池巴我地又見面

gay 佬

唔想打機

韓燒

去死

100蚊一個人食乜好

肚餓

我叉到滿左

E絲絲打黎架

打傳說對決啦

認錯人

做咩喎

2人

但好傷我心

你粒友誼之演

我食咗嘢先瞓㗎今晚！！唔怕你

100蚊/一個人食乜好
TOTAL 2人

靚女又點

我自殘緊 好餓

牛陣放題最平嗰隻肉$99蚊個半鐘任食
打邊爐
出面勁多野食+有哈根大師雪糕任食

老雞巴亂講

仲有冇其他CHOICE

我唔係咁既意思

諗住買樣嘢 但唔想出遠門
拖咗幾個禮拜都未買

膠巴真係好識食

三哥啦

E絲你人少少認左佢啦

帶小弟食嘢

我邊有講錯

叫人幫你買

吉野家邊爐

圖呢

機會係留比有錢人

0次
清水健
我人馬架
無
男優靚仔既av

係心頭號買啦 好過想買無錢

我好肚餓

基本上我個胃係無底洞
由細到大都唔買奢侈品唔鍾意打扮因為我啲零用錢食光曬

+1 友誼之肉

我真係巴黎

吉邊好似煮一個豪華公仔麵

不錯

識食喎軒仔fans
食最平嗰個獅子狗煲加兩兜牛肉都一舊水有找

係留比有機會既人

見到就想反白眼
辛苦啦巴打！

懶到出汁
我都好多嘢想買但無錢
音響嘢真係唔好掂 不可一不可再

點解佢哋成日屈你係絲

Ho

我都想

咁我邊有hea 答

帶完唔包埋單

你有人除衫比你睇啦

音響野 好啦當我無講過

其實唔辛苦無野做

音響窮到投胎都仲窮緊

你問老雞巴

咁就諗下先

黃埔站喎
得閒相認吓

睇字都流哂口水

有男神又唔係gay
仲唔係絲

可能佢唔小心斷左一截
未駁返

今日先去完睇deep仔

兩者無關係

空...無因喎

巴打做地鐵定住黃捕

醒多樣俾你嘞
愛民村有生炸雞扒食

你地評下理喇

轉烏冬就好似貴多少少

諗起荃灣路德圍有間鹽燒牛脷 好耐無去食

咩阿

住呢頭

有無試過落自己野

有男神=絲/gay/bi

冇 覺得好cheap

訓唔著有無人打lol 加我 zdarkness

池巴我恨你

有啲遠

你唔是食咗嘢?

我多數係何文田站

我理解喎

我估係絲

你邊頭近

老雞巴夠啦

冇
下次自備生雞蛋同胡麻醬先

下次開係飲食台先

愈講愈餓

自備醬料都得嘅

晚晚都演變到咁

下次唔入嚟

慘

中醫教落
四點行胃經
消化力會忽然加強左
吸收會好左
夠薑晚晚四點煲牛奶飲分分鐘有得高

想落個公仔麵落去

食住野入黎

明明係斷左一截

想出廳飲杯水頂下肚但唔想起身

180不是夢

識著我係你唔好彩

係呢鋪喇

臨瞓飲水唔驚瀨尿?

痴線 此人對食相當固執

對住我
你食住個杯麵我都有辦法講到你肚餓

等自己唔洗訓到三四點

我唔似你

好有研究

話曬食窮左自己
係咁上下啦
利申多次唔係肥仔

想打邊爐

牛陣歡迎你

前晚發夢瀨屎

頂 講講下都有啲急
迫住要起身
等我一陣唔好推咁快

好掛住象山一間快餐店 平平地但超好味

HUNGRY

過一排先今晚食左牛角

想影啲濃密既腳毛證明我係巴 但算了好柒

Between
旺角富盈食雞煲
好似好多人去
但係我覺得都係中上姐
有冇人解釋吓係有咩咁好食
定係有索女waiter

Diu 做咩姐你

牛角貴過ptgf

琴晚夢見出GPA

幾$$嫁

好食 無計啦

就算你影完都係一個新陳代謝快嘅絲
放棄把啦

你唔係打機咩

想瘋狂食哈根回本

百幾…掛
唔記得

肯訓未

我都好想食牛角
對上一次食係上年喺大阪

原來係肥絲

Rich

飽撚死你

又話秒回

講呢啲 兩個月一次口腔潰瘍成撚日病
我都想新陳代謝快啲

回左啦

一年先食一次啵

太遲了

想咗半個鐘但依班人真係好好傾

辛苦哂 今晚唔笑你住啦咁

臨瞓先見到個po

My life always sucks

同膠巴一樣食極唔肥囉

X2

一年一次大阪

我唔會笑你嫁啦

雀仔胃 食buffet 放題都好撚蝕
但99蚊又屌得過

所以其實我一早就訓左..但我訓唔著

得返5%睇黎今晚係我走先

no 我上年先第一次出國旅行

差電/web版繼續

依兩晚都係咁
雞雞你下次早啲開po ok？

吓你做咩咁爛口

邊叉邊用

係囉

好事嚟

99蚊係點食話？

唔想落床

隊一隊尿袋又一條好漢

訓前say 個hi

我都係咁岩先開下 之後幾日唔開喇

順便痾夜尿啦

喂

呢個認真答.唔知.但係係中三之前都唔會咁樣

好想食放題 好想塞晒啲美食落肚 好想食到好飽好滿足
啊～

we will miss u

水都懶飲

個半鐘牛+豬片任食
出面十九幾兜野任夾
哈根大師任食
不過食剩太多會加錢

阿～

常威巴你肚唔肚餓
你入左嚟我怕且你返唔到出去

I will miss you gays too

阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～阿～

９９咁抵 好想屌

係lunch?

好有畫面

有咩好介紹

好撚抵屌喎，我人生食過一次放題咁大把
都成舊水落樓好肉赤

你放得入口嘅應該都高質

抵抗力差
食多啲生果啦
瞄住邊啲多維他命嘅
得閒啪吓super food(藜麥，牛油果嗰啲呢)
補充吓個身子咪少啲呢啲野

呀～嘶～啊啊啊

永遠懷念你
浩氣長存

天絲係學生？

同埋早啲瞓

99 ONLY 60MINS JA WOR

過個令禮拜再睇下見唔見到你地

個半鐘
你齋食(或者獨食如我)咪抵囉
要傾計就去第二間長少少時間嘅

一路都有食B雜. 但又同時成日夜訓
可能因為咁變左抵銷左無好過
呢個又係我犯賤既 但成日都唔知點解係好難訓得著

夜晚都係呢個價

你鍾意食邊類野先

習慣咗夜瞓好難搞

CANT FIND 99

高高哋啦
最貴嗰個package要三舊水
食唔起

早兩個星期見到有巴打開post話生痱滋
唉 身受同感

不過催眠好似幾有用

屌 係咪我嚟

唔係月巴 個位巴打直頭係手足口病

純粹呻下
飲左奶茶同勁多可樂
搞到到依家都訓唔著
聽日仲要早起

係咩屌
我食親都九十分鐘嫁喎

不過其實佢都出得好少

唔係油膩野就得

母親話夜瞓積虛火呀，易生痱滋

慘
我生痱滋都好辛苦

正常都唔趕掛

個個都係咁講我偏偏犯賤做唔到
明明依家放假可以日日早訓

戒口啦
同埋得閒飲啖金銀花茶(姐係涼茶)
好清熱

邊個po d肉圖出黎架 做壞手勢

阿姐見你靚仔俾多半個鐘你

成日諗住咬舌,同世界講byebye就算

係 返學果陣日日想早瞓
放假就夜夜唔瞓

你定我

呢啲鋪好少阿姐 好多後生

係囉 見到餓到仆街

而家又想打邊爐又想燒肉

好耐之前睇中醫佢話係涼茶反而唔好飲 話咩有機會仲傷身仲易爛口
簡單講乜春都要戒哂咁濟

估錯左

係 搞乜9

好想瘋狂食肉呀 食到變肥鳩都唔緊要

咁食齋啱唔啱
尖沙咀有間越泰私房菜
樓上鋪嘅
好食到震
不過餐牌佢話事

我都有粒喺個口

犯賤
不過日日都足眠 有時仲瞓太耐
今日瞓到晏晝兩點幾

咁肥點識女仔

我似見過你

當你吞緊啲肉然後見到隔離枱食緊雪糕你就唔係咁講法

而家都識唔到

我家下都有一粒係利尖

唔係啦寫明嫁

係阿我似47歲阿？

今日8點起身

我都係啲人推薦用口健樂先好返啲

諗到個情景好好笑

做咩咁既樣

點解咁早起但可以咁遲瞓

用開藍色 bonjerla 唔識串

口健樂無用 西瓜霜都係

夜晚

我以為你係社會人

因為睇錯emo 係想send

試過sem尾通左兩晚頂,第3日仲好精神,個刻個人已經顛咁濟

戒蝦蟹戒牛肉
蝦蟹會消唔到炎
牛肉毒

都就做架喇

屌你哋 就五點啦

牛肉依家好少食

諗起都辛苦

仆街沖完涼，醒哂

係啵屌 傾傾下都唔覺

好痛

今次真係以為你係社會人

諗番真係好似一個好神奇既過程 不過當初無reg錯科唔會搞成咁

成日失眠 點搞好？

買bonjerla 乸下佢

三點沖完覆po覆到依加

不用分得那麼細，大家都是無生產力廢青

都叫左你唔好成日諗改乜名啦

少野 試過利邊 口腔 上下唇 牙肉出齊哂

有冇人俾到意見應該點揀科

上黎吹水

人永遠係貪心嘅
跟住你就會九秒秒含住成口野出去畢杯雪糕返嚟爬兩啖然後繼續食肉

多謝巴打建議

點樣呀

唔瞓喎

係咁秒回搞到電腦好lag

渣ga

冇人秒回我

秒

傾食野又點會攰呢
傻豬嚟

岩岩個final 通左28個鐘訓左16個鐘

依到

呢排發埋啲夢好撚濕鳩

都有既,但唔夠6個鐘

預幾分？想讀咩？

咩夢

你連你讀咩都唔講

唔係有個po講咩dse圖書館咩? sorry 金魚記憶

戴夢夢呀?

Cls 我頂盡都係四點

窮j 個個中學fd啲電腦玩得起battleground又盛 我日日睇住佢地玩我就一個人唔知做乜

預計走後門做asshole仔
苦惱緊興趣定錢途

賴屎夢，不了

我試過手足口生到成個喉嚨都係
三四分鐘吞一粒得果定都唔掂檔添

係啊，仲掙扎緊

Bonjour

前晚發夢瀨屎
琴晚發夢有個mk仔喺我耳邊係咁噴氣

你而家咪五點

屌笑到好辛苦

好似係

虧

屌老雞巴你搞到我笑左出聲

Becocky.

讀唔到書咪出黎做囉 自己賺自己洗

屋企有冇負擔？

我試過有一次痛到成日都無落過床全程訓..

笑乜 又唔係真係瀨

因為你哋

唔算有啊。

試過通兩日加埋瞓唔夠十個鐘然後去考試

引到兩個絲打笑 光榮訓教

拎人做笑柄

綺夢食螃蟹喇綺夢

咁揀興趣都得嘅
睇下你想第時條路好唔好行

喂真係訓大家有緣再見

應該錢途啦。
興趣又未必讀得好好。
其實我嘅所謂錢途都唔係神科，唉屌

可能全部巴打嚟

cls

幾時先瞓得著

搵啲易升嘅科啦
asso揀aalh 或者science有你著數
肯讀就一年上返大學

早日回來

88老雞

早抖

sure

品質保證

早抖 ，btw , 望下床尾

bonjour
enchante

仆街好lag 咁我都訓

望到你直入B1

巴打加油

88 e巴

巴打有經驗 ？

屌你 我秒回你 但你嚇鳩我

幫你突破左極限
快啲多謝我地

好仆街，其實我想講床尾有天使

通頂都輕鬆啦講真

連登廣告有貓糧 我都好想食

Comment ça va

吞拿三文魚

月巴你

等你下個post

喵～

我嗰個係新濠天地

池巴睇黎你好肚餓

冇人見到我柒咗，深潛下先

晚晚都餓到仆街 成日無好嘢食

23382338

我一年aals跟住後門scheme上左hku
可以忽略我

唔洗咁頹喎

咩事講出嚟俾大家笑下

ça ne va pas

認真 巴打過隔離圖書館po望望啦

sor

老麥外賣好貴

屌我嗰個係訪嚇

218 00000囉一係

aals?
巴打有冇性趣tg我講

好想去睇

21800000
而家仲有冇

我而家變咗bb有機食譜

呢個唔係pizza咩

笑 何況與你又重溫

仆街說好的訓呢

冇tg

我仲係新濠天地 我都唔賭既屌

呢個仲貴

醒啦

Asc垃圾 here

E絲

我肴青
啲人話睇完唔敢瞓

kfc點解無24小時

Pourquoi?

我成世人都未試過睇恐怖片

有無咁誇

有仲得了嘅

218五個零係鄭嘉穎喎
咩pizza

熱辣辣嘅雞肉

一路聽住高達歌回又唔想訓

自

屌我都係 講出嚟俾人笑

譚仔如果有外送應該癲啲

+1

asc係咩

science

然而我說我興幸 你永遠勝過別人

懶肉清劏

識fd sem1爆4 sem2 3.6輕鬆一年上hku

但異形果隻叫咩片 算唔算恐怖片 我睇外星生命又係係咁嚇你

五點！我瞓！早抖everybody

Btw聽日有冇人代雞雞開po （非飲食台

佳肉麻勒

我盡啦
因為自己仆街瞓唔著

８８
你開囉

晚晚叫雞
不出十年香港人平均體重超英趕美

唉sem1唔過3 下年繼續成績3.4-3.6既話應該都仲有機

應該係核突 成劈軟荏荏既野達落塊面 屌

associate degree in science

唔好啦我個起底仲係空白㗎

對sci冇太大興趣

實係喺飲食台見

唔破戒點大個女呀

帽事嘅

肚痛

當然興趣係前題 你無興趣無動力讀唔會有高分 就報唔到U

唯一要求係早啲開

破你底處

(笑）

諗住成世都唔開post？

好想大嗌好想喊

sem2 全部主科希望個分好睇少少 個分不過不失都過到自己個關先 多謝巴打鼓勵

盡情地哭吧

我點先確定我真係有興趣

訓嚕

巴打邊間asso

８８again

如果聽日有人開post喺度通知聲 未必見到

其實香港有咩地方玩

喊

太空

我咁睇:
好似我讀science 好多時要你識得唔同reactions既principles//metabolic pathway 學既野係有根有據有文有路
如果要我讀arts我一定會抗拒一啲 因為呢科係相反 講既野抽象 完全唔係我讀開既野 自然就無動力讀

太空 喂真係訓

mon實最新啦你班晚貓

law係鳩背
好爽

期待明晚 早抖

浩氣長存

好似有啲答非所問 其實前題係睇你現時讀緊既elective讀得好唔好,會唔會讀得好大壓力,成日聽唔明書
咁既話你報asso咪唔好報番呢科, 試下再睇leaflet睇多啲其他課程既資料

我都差不多要睡了 雀雀們開始呻吟了

有無人比啲建議

訓~~

坐下cafe 曬下太陽 瞓下草地

你嗌返轉頭囉
嗌得大聲過佢 淫蕩過佢
咁佢咪自愧形穢收皮走人囉

行下香港公園 我今日起身個人feel到頭暈 去公園行2個圈吸下新鮮空氣好左啲

自由約
唔知摺左未
幾好坐

再見大家

認真咩

好想喊 但喊唔出嘅感覺 好差

旺角電影中心
有間coffee shop
今日先去完

巴打保重身體呀

多謝巴打們嘅答覆
柯完屎，早抖

講吓點解想喊
俾我引導吓你嗌

油麻地？Kubrick係幾好feel 又有書睇

有好多想法 但總的唔起心肝實行 係冇左動力嘅感覺

寫個表出嚟迫自己做啦
真係要迫嫁喎

係 再坐喺到就on99咁就一世

屌 個頭吹撚左成個鐘乾撚未

有心

巴打仲未瞓

電腦完又手機 訓啦

E巴講早抖講幾次

依句係以前中學老師成日用好閪既語氣 叫我地比心機

當自己Hea嘅時候叫自己諗
人生仲有幾多歲命可以嘥
數一數手指你就唔會敢再懶落去嫁喇
幾後生都好，一叫你倒數你就好緊張嫁喇

可能佢掛住你地

講到早晨都未抖到

明日復明日，明日何其多

咁撚痴纏

唔好意思

你睇下你啦 你啲frd都勁過你啦 你拍埋佢地到唔會覺得好醜怪咩 知醜就比心機學野啦

好mean, sorry

早抖變早晨

so true

熬過左飲食台
終於講返感情台講嘅野

我會盡快離開香港
最遲下年!!!!!!! 我一定要走到

點解呢

打算去邊?

屌我有諗過打埋鋪機到朝早 不過算點都要訓番陣
同呱呱泡蛙搵周公啦 真係再見啦大家